微博流傳上海已有32肺炎死亡病例 死亡率29.9%

P.S. 武漢可以封 如果上海都封埋會點呢

長江沿線898

上海喎
唔通真係過年大過天

都係個句啦
爆得出黎既數字x10 啦
官方或非官方都好

如果係真
個死亡率好似勁過沙士

之前好多武漢走佬post都話死去上海
好多都諗住上海醫療設施好d

微博發

如果係真 陷球鏟

2020超越香港原來咁解

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

北上廣深太多流動人口，下個應該輪到深圳？
北京之前趕走d 低端人口係咪可以捱耐d

又贏

爆爆爆

你睇番呢幾日形容隻肺炎都"叻"左好多
冇明顯特徵
唔一定有燒
長潛伏期
有個醫生定專家係眼感染中招
即係口罩都防唔哂

食野味食到陷球鏟

恭喜上海成功超越香港
成為國際武漢肺炎中心

爽

同ebola差唔多

佢連犯罪現場既華南海鮮市場都清理埋，仲點trace番病源，可以點醫？

其實如果死亡率過高過快，宿主傳染更多人之前已經身死，病毒擴散反而無咁大

北上廣 香港都高危
根本香港要封哂支那人禁入境先斷左可能傳染先

咁咪姐係黑死病咁
但代價係中世紀歐洲死1 ／3 人口

南京？

黑死病早期死亡率90%

忽然之間諗起阿雞

而家好似講緊隻病毒就係前期冇咩嚴重病徵
甚至唔會發燒
仲要有中共幫手隱瞞 兼加埋高鐵雙重加乘
一小時肺炎圈唔係夢

武漢肺炎統全球

毒撚過 sars

真正 炎蝗子孫

當年SARS中眼都有事

醫護罷未

依個潛伏期咁長
夠傳俾好多人啦

班大陸佬食開化工原料都病到九彩，殺到香港可想而知

得大陸同紅媒咁講話救得翻

Waterborne

唔會掛
死亡率高過MERS
傳染率高過SARS
究極體冠狀病毒🦠

武漢 鄂州 黃岡 仙桃 赤壁 潜江 利川 枝江 已執城

支那人嘅體質都咁易起條街到瞓低（影片有一半後生人

陷球剷得

邊有禁多部機

黑死病主要係蝨傳人，唔係人傳人
而且蝨感染咗只係帶菌，唔會死唔會病
傳到落人度先奶嘢

所以死亡率幾高都冇影響

上海死32
咁武漢死幾多

哪來咁多的人工肺

460

推

用得人工肺=個肺感染到用唔撚到
得中囯先會當係喜訊咁報

比假數真係唔撚洗玩

上海最好淪陷

睇怕黎射核彈不遠了

武漢獨立
鄂州獨立
黃岡獨立
仙桃獨立
赤壁獨立
潜江獨立
利川獨立
枝江獨立
上海獨立

係成個支那

北上不上！
南下禁止！

唔好封啦
又話超越香港

你講完460自己信唔信

Push

4600

死亡率三分一 沙士三倍啊仆你個街

之前有單係個肺抽左2L 積水出黎
真係一槍打死我好過

超多d

up

我估一撚定有支那人食左變種級野味動物，無撚理由會短時間爆發
正如當初 唔屌猩猩點會有愛滋

會變1918spanish flu
英國最新已經推算過萬感染

潛伏期高+傳染性高+死亡率高

唔好搞到咁麻煩 其實封香港就夠
咪撚黎香港 屌佢地老母

push

微博有人hashtag #請求上海封城#

香港SARS 死亡率係16.86%

咁既話香港北海成都 都唔好得去邊

香港一爆無得走

就係潛伏期長死得慢
傳染力超高
後期死亡率同沙士一樣
隨時勁過1918Spanish flu

有時係到諗點解中國一年內可以爆咁多單疫症
究竟係咪美帝暗中出招

點解琴日定前日先有第一單好返
因為未咁快死得 不過好難好返
一句講晒 潛伏期高+傳染性高+死亡率高=好撚恐怖

x100 pls

上海一日就多過武漢咁多日
估唔到係上海爆發

所以唔該佢地咪柒黎
我寧願餓撚死都唔想俾仆街大陸閪惹到我有病
我連死都唔想同佢地扯上關係呀

其實就咁睇WARS病徵唔係好明顯
有啲人中咗都無咩燒
潛伏期又成差唔多十日
係咪強國醫療水準太低先咁高死亡率

咪亂黎 一句我同學係醫院做就信啦

點會只係得29%

中國國家衛生健康委員會２２日指，初步基因排序與當年嚴重急性呼吸道症候群（SARS）一樣，全球暫時沒有藥物可治理，而中國十年前已停止相關藥物研發。

對抗生素無反應，利巴韋林、奧司他韋等抗病毒藥物作用微弱。糖皮質激素主要通過抑制免疫反應來緩解炎症，等待病人自行康復。現時全球只有美國疾病控制與預防中心在測試抵抗冠狀病毒的藥物。

救完但要換肺？

呢啲自作孽, 邊使美帝出手丫

盟軍應該全面戒備, 防止豬共借散播生化武器而係全球不知不覺下集結軍隊,全面動員攻打台灣.
豬奶D嘢...............係咁玩嘅啵.兩千年好卑劣不堪架.

重點係無藥物治療
即係香港果2個係實驗體
美國有一個實驗體
變成活體研究
同時間競賽
大陸肯肯定數以萬計既死亡數字

完美病毒🦠

29%好撚高喎
三個死一個
仲要死唔去啲手尾都有排跟

遲下地震
豆腐渣樓冧晒
冇得瀨人啦掛

武漢好明顯報細數 加多兩個0都唔知夠唔夠

空氣接觸，水源接觸，眼／口／手部接觸，野外動物接觸
傳播方式多且病徵亦多：

頭痛
呼吸急促
呼吸困難
肺炎
咳嗽
發高燒
肌肉僵硬
失去食慾
全身虛弱
精神紊亂
手腳發麻
出疹
腹瀉
發冷
發顫
血小板／白血球數目偏低

冇錯，上海、廣深、北京都會淪陷。

美國救世界

鳩估佢個武漢實驗室洩漏病毒
畀野生動物hi到之後變咗野味畀支那狗食咗

武漢報細數之餘
再加上海市內個人口流動一定更高更多更快
更加易傳染人

染病=高機率死亡

獨立完都死撚晒

有30-50%（台灣醫療） or 25%（香港瑪麗17年訪問）救得返，之後係康復得好過傳統護理嘅
救唔返就每日燒幾皮睇下掹唔掹喉，用得太耐仲大機會有多重器官衰竭

微博仲春晚熱搜終國人

No死亡人數1000-10000倍先岩
感染人數要乘番10萬

咁多人！

上海好易疫情大爆發

咦？大家都咁少人咋
咁不如合併啦
合併完可以變返強国

鼠疫有分腺鼠疫（蝨）同肺鼠疫（鼠—>人—>人）
講咗啲咩自己參透下

獨立完咪又係一班支那人，有乜分別

笑撚死

雖然話上年支那經濟收收地皮
但一完新年再動物大遷徙又爆一輪

咪有傳過話有人食咗用黎做實驗嘅野味搞成咁

一小時肺炎圈

屌你仲參乜春 直接啲啦

拆教堂、毀佛像、逼回教徒食豬肉，依家輪到滿天神佛天滅中共

香港仲唔封關
一定已有潛伏期的支那人已入境
明知源頭大部分係支那,都唔封關

呢D應該係豬共軍方搞出嚟,自然嘢應該無咁大鑊.
非典係第一次實驗. 家下係第二次.
呢個可能就係習總成日拖住拖住嚟等待嘅嘢嚟, 一件係華為5G, 一件就係肺炎病毒

１小時前
世衛緊急委員會武漢肺炎全球會議

屌你老母仲話有限度人傳人

我又覺得除非成個黨都弱智 如果唔係唔會特登搞出黎
仲要係武漢 咁近上海 容咩易搞到上海封城 到時真係拎石頭割自己春袋啦

應該飛沬入眼傳染？

全民監獄加埋生化武器

第一代黑死病鼠疫近代幾乎絕跡
鼠疫第二代就係肺鼠疫，係病菌型
我覺得而家已經發生咗鼠疫第三代，病毒型
你要諗下點解鐘南山，咁多種野味唔提，淨係點名「竹鼠

2003年沙士，世界各國咁驚香港成為疫埠，因為香港有段傳播肺鼠疫嘅黑歷史

1855年中國雲南首先發生了大型鼠疫，1894年在廣東爆發，廣州城在十日之內全城蔓延，並傳至香港。廣州和香港成為鼠疫流行的中心[9]，經過航海交通，最終散佈到所有有人居住的大陸，估計在中國和印度便導致約1200萬人死亡。此次全球大流行（英語：Third_plague_pandemic）一直持續至1959年，當全球死亡人數少於250萬人才正式結束。

今次肺炎實重創中國經濟
之前同侵侵簽咗幾千億協議
肯定履行唔到

仲唔大支爆？

係咪又要等美帝打救世界

癡線好L恐怖

中国廢姐
美國果個好似醫好左

香港

我就係要呢啲

死一半啦起碼

多難興邦

我覺得變 Hong Kong Flu嘅機會大D

淨係某啲地區爆

人哋話2019超倫敦架

出動機器人

沙士死亡率都係十幾%30%係好撚柒誇張

At least 46000

三百二十萬gogogo

30%接近同死硬無分別

今次唔同，起碼 x100

得幾百例？ 人唔笑狗都肺

傳染性都明顯勁過沙士

根本唔知係咪想借D意整死香港人

前排睇左段片 係當年唔知天花病定咩 又係用人工肺醫 果個人幾十年來就係同個人工肺一齊訓係屋企 心諗死左佢算喇

香港幾時爆呀

上海封城記

已經開始準備定眼罩，不能好似口罩咁遲左幾步，屌，我岩岩搵代購買口罩，就即刻收到台灣禁止出口，唉，亞馬遜要到過完年先到貨

係支那，寧可信網上內部流傳都唔好知垃圾政府啲聲名
暪暪暪，睇死愈爆愈勁，政權第一，人命都係屎嚟

生化武器嚟，準備襲擊老美用，不過控制唔到洩漏咗。太易傳播喇。

生化危機全國版開放

同非典一樣，唔使非沫架。生化武器嚟，🐷共知點製造但無解救方法，未得閒整D出嚟呃R美幫手解埋，到時毒同解藥都有

死咗未話無可疑囉，死者親友可以點？

上海超越香港

上海世界第一
想咗十幾年，終於超越香港成為一等一嘅城市了
佢哋喺中國人啊hi

恭喜上海超越香港

上海等一線城市已經超越香港

我比多次機會你答

係
趕走低端人口好處

天滅

傳染性極高病毒，
呼吸急促無力酸軟冇胃口。

大把鬼佬，等外國派軍隊接僑民

10月爆發到而家先驚

封鎖中國最重要既上海會點

真定假 開心

早兩日咪話支那醫科生嘅講嘅
越睇越似黎真

可以經水傳染？

上海正式超越香港 (瘟疫數字上)

上海流動人口好大

屌你老母封關啦

Ebola 55-65%

三成！

SARS好似係7至10%

點止，香港好似係19%，台灣都15左右，然後大陸唔知隱瞞後幾%拉低左個平均數

咁都仆街啦，陷球鏟

咁搞唔係亡國，而係成個大陸地區黎緊幾十年都係死城

死亡率高左咁多
變左種？

變左就唔止30%啦

零負評

咁雜種咪解決左貧窮問題又一政績

沒事兒沒事兒 有十四億

“現時全球只有美國疾病控制與預防中心在測試抵抗冠狀病毒的藥物。“

"而中國十年前已停止相關藥物研發" 呢句先精景

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

取消功能組別
我要真普選
普選立法會
普選特首

460000000

估計而家牆內果隻病毒可能二度變種
已經唔係公布出嚟果個病毒

睇下大數據張圖
廣東都明顯係下一個目標

金融中心，已經超越倫敦，點會封？

14億死30%都仲有10億呀DLNM

最大鑊係唔知支那隱瞞咗幾多

之前仲有d廢老藍絲 仲屈話係理大實驗室病毒流出 真係諗起都CLS

自主炎發冠狀病毒

根本食開果d冇事

但係食開果d有小小病

再感染左其他人 再慢慢變種

唔係一朝一夕ga事

最on9一開波就清洗左個市場
想搵源頭係咩都難

長江條水路直到上海尾

相信黨

係中國人命唔值錢
醫返翻都晒藥費

咁又唔會，
根據上次經驗，捱到夏天就會冇事，
但仲有5個月

會點
會超越香港囉
咁都問得出

14億變4.5億
都仲係太多人了

人既質素差咁多
怪得邊個

仲上次經驗，已經講左係勁過沙士起碼十倍呀大哥
點知會唔會變左種

點勁都好，病毒活躍程度都係睇溫度

跟住到香港

依五個月到底死幾多人

我諗10萬計

我估一個月已經依個數

仲參透

官方唔刪即係同意放風

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

武漢係正中心位 今次等變終國

香港依家唔帶罩既就係呢班廢老

有啲風佢地放出嚟都唔定，唔敢證實等人警惕下

去上海！唔好南下就得

其實印度有無中
以衛生同人口嚟講印度一中都好大鑊

快點超越

屌你呢個講法好恐怖但我又覺得有可能

黨是為我們好的! 不控制網絡 人就亂了!

中共數字x100-1000

如果唔係無乜理由去到鬼佬地方又醫得返
係支那鬼國就醫唔返
武漢逼晒d蝗係到交叉感染再進化都唔奇

武漢暴徒收美國錢詆毀國家 詆毀醫療系統
造謠引起社會不安
支持公安嚴正執法 立即槍決武漢暴徒！
仲有上海獨立份子 上海自古就是中國不可分割
留灘不留人 支持消滅滬獨份子！

毅進制嘅始祖

MERS係咁上下

唔變種，唔進化到耐寒耐熱就係

上海 北京 香港 台灣

依四個地方死硬

封囉，人地上海超越左香港啦，而家封唔起咩驚閪呀

台灣還好 蔡總統決心封關既話 支那都奈佢唔何
我地就真攬炒

屌你老母 武漢跑落上海 上海再跑咪香港囉

口罩都敢封關 why not 唔敢 人地係民選總統
以民為首 唔通好似我地件垃圾咁咩

已經買咗機票返台灣避難

一早應該全國城市唔俾再流通

東江水小心都中招

Cold strain

MERS對後生殺傷力如何

幾時會到北京

又造謠

ICC

International Coronavirus Centre

呢鋪真係2020超越倫敦

有睇三國都知個度係兵家必爭之地因為四通八達